[緊急過緊急法] 大J蕭析

救命!!!!
真係多L謝曬你啊Big J
大J同Burn hill條片播左出街!!!! 求巴打絲打分析條片對政局影響.
同睇下點解決燒山不利因素.

睇過燒山 最高質既分析 不如佢地多啲合作下 好過
平時燒山太陰毛論 對唔準
燒山好野 珍惜燒山

推，燒山提出嘅1月1日方法幾好

燒山係有料既

可惜移民去台灣

新上任區議員查數！